香港邊度有得買水牛奶嚟整雙皮奶

如題都係想食返水牛奶既味
外面食既都淡茂茂咁
或者有邊間餐廳整到

自己整啦，好易

就係想自己整先問有冇水牛奶賣

水牛奶都可以自己整？

水牛奶緊係買

有啲超市有，不過藍

有咩冇見到過講得藍即係U購？定係再細間D

梅窩個邊有好多水牛牛

味道有咩唔同其實

個人感覺水牛奶香D濃厚D入口餘韻唔同
好似因為脂肪比例高好多
平時日本奶都係3.6水牛奶有8

要濃 直接用cream🤷🏼‍♂️

牛奶+水 變咗水牛奶

水牛奶奶味重D呀嘛同埋有少少奶騷味cream感覺上有啲唔同

自己出去揸啦屌

有冇去過順德大良食仁信雙皮奶？

冇喎mark低先開關先有得去食
所以香港真係冇水牛奶?